屌你老母浸大學生會

如果你係想入黎屌埋一份既sorry你可以出番去，但係希望大家可以睇埋先再決定屌唔屌

冇錯學生會個P個「撚」字的確係好失策，但係以往幾年BU學生已經用過哂體制內、外嘅所有方法去表達訴求，但係校方嘅態度…大家都知，如果因為呢粒字就抹殺所有努力真係好唔公平。

如果你係想話咩要反抗個制度你就先要跨過佢既，我想講，我pass左個豁免試，親身體驗過。

我只係一個普通嘅BU學生、學生會嘅基本會員，亦唔係任何soc嘅莊員，我知道我嘅身份實在係人微言輕，我明白BU只係一間普通大學，唔係d咩知名學府，亦唔會話咩浸大是我家、齊來愛護它，但係身為一個BU學生，我都好希望可以出一分力，令BU學生嘅身份唔再受人侮辱、誤解。

最後附上懶人包，利伸：懶人包唔係我打

尤其東方日報個fb page
好撚多藍絲喺到執著係粗口 英文唔流利
完全焦點錯曬

推

班中共機器要做你咪拎嗰啲嘢嚟借題發揮

啲傳媒垃鳩圾,特別係白粉報,淨係識看圖看片作文
個豁免試評分準則唔透明唔講,閱卷員有利益衝突又唔講
平時credit-bearing 普通話course及格率又唔提,一見到你個濕鳩豁免試得30% passing rate就大造文章

夠膽咪入嚟訪問下啲bu同學仔囉
我夠膽講我身邊啲同學十個有九個都撐學生會
剩低嗰啲唔係捉錯用神嘅戇鳩鳩左膠(佢哋都支持廢除普通話畢業要求)就係天生藍絲

個標題同內容唔同會型啲?

屌而家停埋學

想知bu學生係咪大把份都撐個學生會會長

以我喺BU secrets(comments)、fb見到既就係

係撚
大把人光速割蓆

係撐佢兩個係咪應該做d野出黎撐佢兩個
咁都要停學真係痴撚線

夠薑就集體罷課

明明係普通話course既爭議 港人講地講到個問題變左講粗口

香港人諗法:你地慢慢搞,我少個競爭對手仲好

大部份廢中廢老個point：哦！你講粗口！壞學生！

讀得bu都唔慌正常啦

Lecturer 屌鳩副校

齋sir？

一關支那少少就上綱上線到又港獨又乜乜乜
講唔講粗口 佔唔佔領語文中心都唔會改變普通話必修係一個on9既要求

有人幫你出頭屌學校既不公 已經好好啦 仲想博咩 自己一未係度屌個普通話試 但又唔表達喎 依家有人幫你 就話影衰學校咁樣 想點呀 自己去爭取囉 最憎班割蓆撚 係 佢地講粗口啱尊重老師係唔啱 但起碼有企出黎發聲 同埋做到咁樣 學校有沒責任先 回應呢 處理手法呢？ 如果學校一早同學生會傾下 唔洗搞到又佔傾 又爆衝突啦 學校沒問題咩？又沒人屌間高層架喎 剩係識屌個會長講粗口鬧老師 wtf?

各位浸大人要團結一致
Year 1 快啲quit

Year 2 或以上自行酙酌

留喺到嘅就罷課